行路撚之輕鬆大埔行去上水

3:00出發

好耐冇試過大埔墟行去太和

行咁短路程都開post...

今日相對濕度88%
依家16.1度
都幾涷

咁近有乜好行

摸吓我條賓周

我第一次行呢條路
平時星期一至六都要返工, 有時星期日瞓醒就已經係差唔多夜晚, 好耐冇試過放慢個人

摸完對我有咩幫助

3:15

3:30
到左太和

話梅雪糕好冇味

我食左栗子雪糕 有粒粒肉

3:48
以前大學住hall 最中意食波仔飯

4:00

lm

4:18

4:31
而家喺圍頭村

就快到油站

4:49
好得意啲生果樹
l

隻狗真係吠我

5:03
有少少攰

洗唔洗連由屋企行落樓下m記都開po

唔驚落雨?

你屋企行落樓下m記要3個鐘??

帶遮